[墨西哥菜]毒撚唔識係Cali-Mex叫野食

今次無得this this this
想試tacos同捲餅

成日食，佢有張紙，你照讀就得

巴打 真心想請教
例如 tacos
我簡雞牛豬 之後仲有無野簡(醬)?
會唔會又問要餐定單叫?

你睇咗張紙未？上網都有啦

究竟你有咩唔明？

cali max 官網有個menu

得幾個steps 你其實跟住睇就得
有哂中文架喎屌

唔好乜都問問問

好貴

幾十蚊都貴
又唔係日日食

加埋都差唔多成舊水

窮丁